上次曼狗輸俾 PSG 之後成班衝撚晒出黎講「一早講左冇得踢」

咁奇既？

我冇溫書啊
今次測驗全部唔識啊
實仆街喇
你就好啦

「人地億萬大軍」
「我地乜乜物物」
「一早講撚左冇得打架喎」
「輸先正常喎」

輸梗架我地

其實無錯 唔止上場 今場都預咗輸波 停傷十個主力呀 但就係贏到 吹咩

無錯WOR....

踢之前都係預輸
都覺得無機

點知爆冷

傷撚晒, 輸緊2個作客入球 都唔講得

其實你明唔明咩叫絕地反擊？

自己殘哂爆冷反cup，同之前認自己比人差完全冇問題唔通食硬咁絕地反擊咩

成場八比二控球，唔係人地勁又係咩呀，你睇下d stat 先好係度柒啦

咁你想點撚樣呀
曼聯以弱勝強反CUP 左使唔使出黎同你道歉, 話自己之前認低威係唔ARM呀?
死傻閪咁都諗住有得抽水
屌你老母啦

係呀
我測驗冇溫過書呀
完全唔識呀

原來又係控球決定勝負

Sorry囉利迷。

利狗︰
輸撚梗啦
拜仁喎
隊波回晒塘啦
四大皆空啦
沙拿躝啦
高普躝啦

所有stat psg 都贏呀傻西睇番精華先好係度柒啦，傷十條友出埋青年軍都唔廢用你隻狗眼睇哂成場波先啦

完了吧？如無意外

講事實喎

人地冇傷 FULL TEAM
億萬大軍
一早預左輸

比喻都錯

咁一定出局啦
死喇
大家唔好抽呀
預左輸呀

成個白痴仔小學雞咁以為好撚有道理
係度重覆啲廢話
好撚心啦

人地傷完仲有迪馬 包皮 draxler dani , 好撚心柒少陣啦

事實係三球都係對面送，曼聯成場被屌打
你話ajax球迷咁講就有錯姐，作客撚狗咁撚

做咩姐你

屌 輸緊兩球
仲傷咗成十個

今次仲唔出硬線

咁都唔明
講緊曼狗根本就係果d 「測驗冇溫書撚」咋嘛
怕比人抽水就唔撚好踢啦

咩叫爆冷?
外圍一早知曼聯會贏波

yes

係呀
測驗冇溫書呀
實零分喇

比喻又唔識....重讀中學啦你....

樓豬d比喻9黎，其實知唔知自己up緊乜

係冇得踢喎 不過贏咗你吹呀

咁果十個尋晚有冇出呀，人地溫書出口術事實係有溫，咁我地係咪出完「口術」，之後果十件係咪出到呀傻西

師兄...
你發左達未
咁識睇外圍
賭親一定中啦

睇到R晒頭

都唔知佢係度做咩以為自己好串

唔好意思
我尋晚買左客盤

樓主幾多歲
用埋啲小學雞測驗做例子
係咪返到學校聽開所以用得特別順手

弱智樓主仲on9過港毒軌父
真係好撚難得

你當去左匡智會做義工同小朋友傾計

皇馬主場輸波出局證明佢地歐聯冇黑哨

條友真係弱智黎

屌 原來同緊個on9講嘢

贏左幾多？夠買樓未帶埋我上車ok?

黑哨撚乜都賴黑哨
成班on9 仔

你睇唔明就躝啦傻鳩

真係慘，屋企人比咁多錢養你都養到你咁撚on9出黎賣笑

蘇斯克查最勁嘅係 當球隊輸波 佢下一場就會即刻修正贏波

睇得明就真係傻鳩啦

傻鳩

咁鍾意戴頭盔唔好踢波喇
去揸 26 啦